楊過算唔算金庸主角中最悽慘中既一個？

死老豆老母
寄居外人底下
由細比人恰
小龍女失處
斷臂
相思之苦18年

真係好撚慘

未睇過連城訣？

慘條撚，起碼臨尾good end
連城訣個個由頭衰到落尾

食左水笙 仲有得育成仲想點

狗雜種石破天

狄雲喇

狄雲最慘

人話狄雲你就狄雲
點慘法呀

叫執番個尾彩咋喎

楊過 最尾 都 大團完啦

未睇過就收皮啦垃圾

有撚尾彩，唔係個個好似你咁有囡埋身就覺得執到架

傻鳩冇睇哂所有書就夠膽死沖出哂話楊過最慘

狄雲根本最鐘意既都係自己師妹

歐陽克最慘

中意既人比人聚左
比人冤枉入獄
好啦難得出翻黎見翻個師妹
個師妹再死埋
未夠慘？

呢個有d抵

主角

金庸入面講慘
講完蕭峰之後講狄雲
其他基本唔駛再拎出黎講

蕭峰都慘
英雄落難